<resources>
    <string name="app_name">Яндекс.Такси</string>
    <string name="title_home">Инфо</string>
    <string name="title_gps">GPS</string>
    <string name="title_to">ТО</string>
    <string name="text_to">Официальное прохождение \nтехнического осмотра</string>
    <string name="title_reg">Регистрация</string>
    <string name="text_gps">Собственникам автомобилей и представителям бизнеса важно осуществлять контроль за местоположением транспортных средств и перемещаемых грузов в режиме реального времени. Помогает им в этом специальное оборудование, в частности GPS-маяки для авто, которые представляют собой небольшие приборы для отслеживания перемещения объектов.\n\nСпасибо за заявку! В ближайшее время с Вами свяжется оператор.</string>
    <string name="text_reg">- Зарабатывайте до 6000 руб. в день.\n\n- Выводим на банковские карты любых банков и электронные кошельки. \n\n- Подключаем почти все машины.\n\n- Доплата и бонусы.</string>
    <string name="text_reg2">* Результаты индивидуальны и зависят от каждого конкретного случая, для получения подробной информации про комиссию и другие условия отправьте заявку на подключение.\n* 0% комиссия таксопарка на вывод безналичных средств.\n* По всем вопросам звоните в любой день.\n* Гарантия минимальной стоимости заказа, большое количество выполненных заказов в день.\n* Отправь приложение другу и получи 500 рублей на счет, если он подключится в нашу диспетчерскую (Условия акции уточняйте)</string>
    <string name="text_instr">Чтобы начать работать в Яндекс Такси необходимо:
Заполнить анкету регистрации
Только для работы на территории РФ, водительское удостоверение должно быть РФ, номера авто должны быть РФ!!!
Далее для получения заказов скачать в Плеймаркете приложение Таксометр.\n\n
    СКАЧАТЬ ТАКОМЕТР\n\n
    Ввести в программе номер телефона указанный при регистрации
Ввести код который придет в смс
Если у Вас несколько парков, выбрать парк Легион
После этого программа предложит вам пройти фотоотчет.
Делаем первые 7 фото по порядку, 8 пункт – БСО (бланк строгой отчетности) – это квитанция о поездке.
Скачать и распечатать можете на нашем сайте \n\n
    СКАЧАТЬ БСО \n\n
    9-10 пункт необходимо фото водительского удостоверения.
Постарайтесь сделать как можно качественнее фото В/У чтобы не было обрезано и размыто, чтоб хорошо читалось.
Фото водительского удостоверения особенно проверяют в центральном офисе на наличие лишения и т.д. Если будет не читаемо или обрезано то придётся делать фотоотчет повторно, до бесконечности пока не будет все как нужно.
Если пришло сообщение что фото плохо видно, то заходим «меню – сообщения» и ищем там сообщение об ошибке и нажимаем на ссылку чтоб переделать фото. Если все нормально то через 5-10 мин обычно уже начинают поступать заказы
По работе, нет очередей есть только дистанция, кто ближе того заказ.
Сколько ехать до клиента программа уже сама рассчитывает. \nТолько две кнопки принять или отказаться. Так же есть цепочка заказов, вам поступают встречные заказы с учетом времени пока вы освободитесь с клиентом которого еще везете.\n
        Только две кнопки принять или отказаться. Так же есть цепочка заказов, вам поступают встречные заказы с учетом времени пока вы освободитесь с клиентом которого еще везете.\n
        о заказам. Если путь менее 100метров или менее 2 мин бонус может не придти! Совсем короткий заказ не спешите закрывать.
Заказы от клиента бывают как наличные так и безналичные, после того как вы взяли заказ и нажали на месте то отображается способ оплаты. Вы можете выполнять все или в меню заработок переключить желательный вид оплаты. \n
        Также есть кнопка домой. Предварительно нужно указать в настройках домашний адрес и программа в приоритете для вас будет предлагать вам заказы в сторону вашего дома. \n
        Во вкладке водитель есть шкала принятия заказов. Слишком много отказываться и сидеть выбирать не получиться, если ваш уровень сильно упадет то будете заблокированы до 2х суток. \n
        Вкладка заработок Слева вверху сколько вы всего заработали за неделю, слева внизу сколько бонусов у вас на балансе (это ваши выплаты на карту) и справа внизу количество поездок, можно нажать и посмотреть информацию по каждому заказу
Для получения субсидий от Яндекс Такси и оплаты безналом необходимо сообщить нам номер вашей карты.
Выплаты на карту в рабочие дни по запросу!!! БЕЗ КОМИССИ ПАРКА за вывод средст. (Если только комиссия банка)
    </string>
    <string name="string1_1"></string>
    <string name="share_st">Отправь приложение другу и если он укажет Ваш логин в графе от друга и зарегистрируется в нашей диспетчерской и проработает 7 дней, то Вы получите на свой счет 500 рублей. \n</string>
    <string name="text_pd"></string>
    <string name="text_off"></string>
</resources>
